連登仔幾時先肯續BNO

好多地方開始唔比香港人去玩/住酒店
BNO暫時未聽過有問題

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

幾年前已續。

要續一早續咗，淨低果啲根本冇BNO

連登咁多細路有閪bno咩

你去過香港都應該唔俾

香港出入境冇吸印
冇話去過邊個知

你部飛機香港飛咪知囉，唔好玩啦樓主

拎bno由香港飛科威特得唔得？

要續一早續咗啦 剩低果啲理得佢死咩

垃圾
同武漢班撚樣一樣
自撚私

唔係話樓主
係講緊唔識為他人著想果班「世界公民」

咁你同武漢人有咩分別？

97 前香港出世冇份續
因為屋企人冇

我等佢到期先肯續

續唔是問題 但連美帝都封香港關 （中國）都已經唔係有冇BNO既問題

續左用緊，已剛去完日本

2月尾去日本，如果到時封香港關，拎bno入係咪都冇用？

而家唔係passport 問題
人地睇你travel history

97細細個陣老豆幫我整左 而家老豆走左想續有無得續返 因為已經唔同哂樣 係咪一定要專業人士幫簽先得

Bno有寫有香港身份證，其實都呃唔到。

same

改過名續BNO係咪會好煩

雖然細佬續左, 但真係好撚燥, 英國佬竟然放生 華穢, 一 D 骨氣都冇

大家有心續既話就去教續BNO薪火post啦

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

me too

Yes 無論你拎咩護照都出唔到境

已作最壞打算去唔到，輸機票錢

X2 係名古屋破處 開心使用中

我都係咁諗 順其自然啦
利申 bno holder 三月頭去探人

你呢隻睇怕永世都續唔返，大把人個 case 仲衰過你但好多都已經續返。

睇返呢個畫面都鄧佢哋醜。

#standwithHAEA

屌乜得你咁撚弱智

『薪火post』BNO續期資訊 (74) 2020年BNO有效護照數量爆升

搞緊喇

過期14年+改名+冇副簽
一樣成功

有身分證no.跟
當然你寄野過去嗰陣 打埋封信declare自己改左名更好

利申：鳩up

但樣個陣係BB仔 而家都同哂都得？

係
我係成功例子之一

甘都得 等我試下先

依家繼安唔安全？
屌好驚有有心人走去充公左本護照

有分別～佢係冇腦之餘～有例子睇都仲要垃圾過武漢人

你係咪戇鳩㗎？

呢張圖起碼俾人引用咗一百次

冇副簽都可以搏下 有人得
冇既你求其搵件公墓員幫你簽都得啦